{
  "LandingPageHeader": {
    "appName": "Xin Chao",
    "title": "歡迎來到我們的服務",
    "description": "了解我們如何幫助您實現目標。",
    "login": "登入",
    "register": "註冊",
    "footerText": "© 2024 Xin Chao 公司。保留所有權利。",
    "Back to top": "返回頁首",
    "Home": "首頁",
    "Product": "產品",
    "About": "關於我們",
    "Contact": "聯繫我們",
    "Login": "登入",
    "Register": "註冊",
    "Services": "服務",
    "Profile": "個人資料",
    "Logout": "登出",
    "Language": "語言",
    "AdminDashboard": "管理員儀表板"
  },

  "Hero": {
    "Make life in Taiwan easier and convenient": "讓您在台灣的生活更加簡單方便",
    "description": "我們公司為在台灣生活、學習和工作的外國人提供房屋和房間租賃服務。我們致力於為客戶提供最佳的服務和體驗。"
  },

  "Features": {
    "Services": "服務",
    "Diversity": "多樣性",
    "Personalization": "個性化",
    "Product": "產品",
    "All services comply with legal regulations": "所有服務均遵守法律規定，清楚",
    "We offer a wide range of services to make your life more convenient": "我們提供多種服務，以讓您的生活更方便",
    "You can customize services to your preferences or personal style": "您可以根據個人偏好或風格自訂服務",
    "We offer a wide range of products and services for you to choose from": "我們提供多種產品和服務供您選擇"
  },

  "ProductInfo": {
    "CoreProduct": "核心產品",
    "ReasonablePrices": "合理價格",
    "Our company has over": "我們公司在台中擁有超過",
    "CoreProductDesc": "100+間房屋和房間出租。",
    "In the future": "未來，我們目標是擴展到全台，以服務所有在台外國人。",
    "ReasonablePricesDesc": "我們始終以市場上最好的價格提供產品和服務。",
    "Founder": "創辦人",
    "FounderDesc": "XinChao 將協助在台生活、學習和工作的外國人，輕鬆找到符合個人偏好和預算的合適房屋或房間。",
    "AvailableRentalLocations": "可供租賃地點",
    "AvailableRentalLocationsDesc": "我們始終為客戶尋找最佳生活地點。",
    "North District": "北區",
    "South District": "南區",
    "West District": "西區",
    "East District": "東區",
    "Nantun District": "南屯區",
    "Xitun District": "西屯區",
    "Taiping District": "太平區",
    "Dali District": "大里區",
    "Wuri District": "烏日區",
    "Fengyuan District": "豐原區",
    "Shalu District": "沙鹿區",
    "Longjing District": "龍井區",
    "Wuqi District": "梧棲區",
    "Daya District": "大雅區",
    "Qingshui District": "清水區",
    "LocationsMap": "地點地圖"
  },

  "Testimonials": {
    "title": "受到租客的喜愛",
    "A beautiful, spacious, and airy house, located near the market with all necessary amenities nearby": "美麗、寬敞、通風的房子，靠近市場且附近有所有必要設施。",
    "A spacious room surrounded by all necessary amenities, fully equipped with essential items, and offered at a reasonable price": "寬敞的房間，周圍有所有必要設施，並配備基本用品，價格合理。",
    "A beautiful, spacious room with a clean kitchen at a reasonable price": "美麗、寬敞的房間，帶有乾淨的廚房且價格合理。",
    "Nguyen Van Thinh": "阮文盛",
    "Tran Thi Lan": "陳氏蘭",
    "Le Thi Nam Phuong": "黎氏南芳"
  },

  "Pricing": {
    "title": "服務價格",
    "description": "一次性付款或按月付款",
    "Room": "服務價格",
    "A basic room, suitable for one person": "適合一人的基本房間。",
    "Room Residence": "房間住宅",
    "Spacious room with all necessary amenities": "寬敞的房間，配備所有必要設施。",
    "House": "房子",
    "Fully furnished, suitable for multiple occupants": "配備齊全，適合多人居住。",
    "Shared bathroom": "共用浴室",
    "Shared kitchen": "共用廚房",
    "Wifi": "無線網絡",
    "Mattress": "床墊",
    "Wardrobe": "衣櫃",
    "En-suite bathroom": "套房浴室",
    "Air conditioning": "空調",
    "Bed": "床",
    "Parking space": "停車位",
    "Private accommodation": "私人住宿",
    "go": "前往",
    "note": "以上價格不包括中介費。",
    "Bathroom": "浴室",
    "Kitchen": "廚房"
  },

  "FAQ": {
    "title": "常見問題解答",
    "What fees do I have to pay when signing a rental agreement?": "簽署租賃合約時需要支付哪些費用？",
    "The fees that customers need to pay when renting a house are a two-month security deposit, one month of rent, and a one-month brokerage fee": "客戶在租房時需要支付的費用包括兩個月的押金、一個月的租金和一個月的中介費。",
    "How long can I sign the contract for?": "我可以簽訂多長時間的合約？",
    "The minimum rental period is 6 months, and the maximum is one year Upon expiration, if the customer wishes to continue renting, they can sign a new contract": "最短租期為6個月，最長為1年。到期後，如果客戶希望繼續租用，可以簽訂新的合約。",
    "How will the utility costs be calculated when renting a house or room?": "租房或房間時如何計算水電費？",
    "Utility costs will be calculated based on the meter or according to the contract terms If the customer rents a room, the cost will be divided equally among the tenants For houses, the tenant is responsible for all utility costs": "水電費將根據計量表或合約條款計算。租房間的話，費用將在房客之間平分。若租整間房子，租客需承擔所有水電費。",
    "What identification documents are required when renting a house or a room?": "租房或房間時需要提供哪些證件？",
    "When renting a house or room, customers need to provide their passport, ARC (Alien Resident Certificate), or other relevant ID card, passport, or Government ID card of the guarantor": "租房或房間時，客戶需要提供護照、外僑居留證（ARC）、或其他相關身份證件、擔保人的護照或政府身份證。"
  },

  "Login": {
    "Login Page": "登入頁面",
    "Account": "帳號",
    "Password": "密碼",
    "Login": "登入",
    "Register": "註冊",
    "Do not have an account?": "還沒有帳號嗎？",
    "Identifier is incorrect Please check your input": "帳號不正確。請檢查您的輸入。",
    "Password is incorrect Please try again": "密碼不正確。請再試一次。"
  },

  "Navbar": {
    "home": "首頁",
    "product": "產品",
    "about": "關於我們"
  },

  "BusinessField": {
    "title": "我們的業務領域涵蓋多個行業，包括房地產、餐飲、零售等。我們致力於為客戶提供最佳的服務和體驗。",
    "description": "我們的業務領域涵蓋多個行業，包括房地產、餐飲、零售等。我們致力於為客戶提供最佳的服務和體驗。",
    "Our business field covers multiple industries, including real estate, catering, retail, etc.": "我們的業務領域涵蓋多個行業，包括房地產、餐飲、零售等。",
    "We are committed to providing customers with the best service and experience": "我們致力於為客戶提供最佳的服務和體驗。",
    "house": "房子",
    "room": "房間",
    "second-hand": "二手"
  },

  "FormDeposit": {
    "title": "訂金保留",
    "description": "請填寫以下表格以完成訂金支付",
    "Name": "姓名",
    "Phone": "電話",
    "Email": "電子郵件",
    "Address": "地址",
    "DepositAmount": "訂金金額",
    "DepositAmountDesc": "請輸入您想支付的訂金金額",
    "Note": "備註",
    "NoteDesc": "請輸入任何附加說明或指示",
    "Submit": "提交",
    "Enter your name": "輸入您的姓名",
    "Enter your phone number": "輸入您的電話號碼",
    "Receipt": "收據",
    "Send": "發送",
    "ContactQrCode": "聯繫二維碼",
    "Error uploading image": "上傳圖片時出錯",
    "Please upload at least 1 contact image and 1 receipt image": "請上傳至少1張聯繫圖片和1張收據圖片",
    "Deposit created successfully": "訂金支付成功",
    "An unexpected error occurred": "發生了意外錯誤",
    "house": "房子",
    "room": "房間"
  },

  "AdminSidebar": {
    "Dashboard": "儀表板",
    "Booking House": "預訂房屋",
    "Deposit To Hold": "訂金保留",
    "For Rent": "出租",
    "Rented": "已出租",
    "Contract": "合約"
  },

  "DepositToHold": {
    "title": "訂金保留",
    "description": "以下是所有訂金保留的房間",
    "Name": "姓名",
    "Phone": "電話",
    "Email": "電子郵件",
    "Address": "地址",
    "DepositAmount": "訂金金額",
    "Note": "備註",
    "Status": "狀態",
    "Action": "操作",
    "View": "查看",
    "Delete": "刪除",
    "No deposit to hold": "沒有訂金保留",
    "Delete deposit": "刪除訂金",
    "Are you sure you want to delete this deposit?": "您確定要刪除此訂金嗎？",
    "Deposit deleted successfully": "訂金刪除成功",
    "scheduled": "已安排帶看",
    "not scheduled": "未安排帶看"
  },

  "ProductDetail": {
    "No images available": "暫無圖片",
    "Electricity Fee": "電費",
    "Type": "類型",
    "house": "房子",
    "room": "房間",
    "Divide by number of people": "按人數分配",
    "Water Fee": "水費",
    "Gas Fee": "瓦斯費",
    "Address": "地址",
    "Price": "價格",
    "Go check": "帶看",
    "price for": "價格為",
    "people": "人",
    "When you make a deposit to reserve a place, after signing the contract, we will refund that amount to you": "當您支付訂金預訂房間時，簽約後我們會退還該金額給您",
    "Taiwan Bank Account": "台灣銀行帳戶",
    "VietNam Bank Account": "越南銀行帳戶",
    "Please transfer money to one of the two bank accounts above": "請匯款至以上兩個銀行帳戶之一",
    "If you transfer in Vietnamese currency": "如果您使用越南幣匯款",
    "We will convert to Taiwanese currency based on the current exchange rate": "我們將根據當前匯率換算成台幣"
  },

  "BankCard": {
    "Bank branch": "銀行分行碼"
  },

  "Contact": {
    "ContactUs": "聯絡我們",
    "GetInTouch": "與我們聯繫。我們很樂意聽取您的意見。",
    "Name": "姓名",
    "Email": "電子郵件",
    "Phone": "電話號碼",
    "Message": "訊息",
    "Send": "發送訊息",
    "ContactInfo": "聯絡資訊",
    "Address": "地址",
    "OfficeAddress": "辦公室地址",
    "LocationsMap": "地點地圖",
    "SocialMedia": "關注我們",
    "OfficeHours": "營業時間",
    "WeekDays": "週一至週五：上午9:00 - 下午6:00",
    "WeekEnds": "週六、週日：休息",
    "Go to google map": "前往地圖"
  },

  "ProductBanner": {
    "Featured Product": "特色產品",
    "Discover our amazing products": "體驗我們的精彩產品"
  },

  "ProductPage": {
    "house": "房子",
    "hoom": "房間",
    "second-hand": "二手",
    "see more": "查看更多",
    "NoProductsAvailable": "沒有產品"
  }
}
